# nooLite-MTRF-64-II

# Код работает вполне устойчиво, но глубоко не тестировался. Beta.

Мысли об этом коде здесь: http://bit.ly/2pQRqW8

Другой подход к управлению освещением. Он актуален до тех пор, пока применяются силовые блоки старого типа - без возможности запроса информации о состоянии. 

Если первый вариант устройства, осуществив привязку к пультам, отправляет информацию с них в OpenHab, и тем ограничивается, то здесь устройство выступит посредником между пультами и силовыми блоками. Приняв команду от пульта, оно переработает ее и отправит на силовой блок. 

В устройстве будет храниться информация о  текущем состоянии силовых блоков независимо от того, какого они типа - старого или нового.  
 
